有冇同行 食飽又要開工

我都想做你同事點做架

contractor?